{
  "questions": [
    {
      "level": "easy",
      "question": "O que é Phishing?",
      "options": [
        "Software malicioso",
        "Técnica de pesca",
        "Ataque para roubar dados",
        "Email seguro"
      ],
      "correct": 2
    },
    {
      "level": "medium",
      "question": "Função de um Firewall?",
      "options": [
        "Acelera a internet",
        "Protege contra acessos não autorizados",
        "Criptografa emails",
        "Monitora a rede"
      ],
      "correct": 1
    },
    {
      "level": "easy",
      "question": "Significado de VPN?",
      "options": [
        "Verificação Pessoal Nome",
        "Vírus Proteção Navegação",
        "Verificação Procedência Navegação",
        "Rede Privada Virtual"
      ],
      "correct": 3
    },
    {
      "level": "medium",
      "question": "O que é Ataque de Força Bruta?",
      "options": [
        "Hacking com força física",
        "Adivinhação de senhas",
        "Desligar servidores com sobrecarga",
        "Criar senhas inquebráveis"
      ],
      "correct": 1
    },
    {
      "level": "easy",
      "question": "O que é Malware?",
      "options": [
        "Ferramenta de segurança",
        "Refere-se a vírus",
        "Software para causar dano",
        "Gerencia bancos de dados"
      ],
      "correct": 2
    },
    {
      "level": "medium",
      "question": "O que é Criptografia?",
      "options": [
        "Estudo de mapas",
        "Dividir informações",
        "Escrever ou resolver códigos",
        "Converter dados em código"
      ],
      "correct": 3
    },
    {
      "level": "hard",
      "question": "O que é um Ataque DDoS?",
      "options": [
        "Distribuição de software",
        "Dupla verificação de segurança",
        "Vulnerabilidade móvel",
        "Sobrecarga de servidor"
      ],
      "correct": 3
    },
    {
      "level": "hard",
      "question": "Biometria mais segura?",
      "options": [
        "Reconhecimento facial",
        "Impressão digital",
        "Íris",
        "Assinatura"
      ],
      "correct": 2
    },
    {
      "level": "easy",
      "question": "O que é um Antivírus?",
      "options": [
        "Acelera o PC",
        "Protege contra malware",
        "Tipo de vírus",
        "Hardware contra vírus"
      ],
      "correct": 1
    },
    {
      "level": "medium",
      "question": "O que significa 'IoT'?",
      "options": [
        "Internet das Coisas",
        "Indicação de Ameaças",
        "Integração de Tecnologia",
        "Terminal Operacional Interno"
      ],
      "correct": 0
    }
  ]
}